「西瓜節」無西瓜？菜農損失30萬

蘋果動新聞 HK Apple Daily 觀看次數：838
訂閱100萬
121
發佈日期：2017年6月14日【本報訊】受苗柏雨帶影響，昨晨在黃雨及紅雨生效期間，北區錄得250毫米雨量，有農戶指雨水未能完全疏導，導致農地嚴重水浸，打算應節的西瓜全數浸壞，損失慘重，冀政府能效法外地，協助農民以搭架形式栽種，及加設高質量圍網，避免受天災影響。

蘋果日報：
即like蘋果fb：
iPhone App：
Android App：
類別
新聞與政治

呀婆婆都真係專業喎
去澳洲睇農地，識嘢
去澳洲種啦，係香港種嘢冇希望㗎啦

比黑鬼偷晒

台灣有民主

我